d 人話光管又易碎，碎左又尖，咁到成地碎，唔好亂咁用黎吉人

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

(外國文宣) 大家係咪miss 左一粒核彈？

勇武後勤全面升級！增強前線戰鬥力！
平價方便遠近兼用

[重開]早排返鄉下打獵，見到成班小朋友淨係掉雜物/用碌竹去打

我要地區戰人手一支，有效遠攻就可以減少被捉

幫推

集思廣益 對付白色恐怖嘅方法

唔好痴啦你埋撚到身咩
隻隻狗都著曬硬底鞋反而好多手足得波鞋